熱狗炒車事件簿 - 6月號

1. 被爆篤數後, 熱狗們辯稱聽聲音直播嘅人未計, 點知比神駒再踢爆Shoutcast 平均只有二三百人上線

熱狗又炒車!

2. 被爆篤數後, 熱狗其中一個老闆謎之陰唇Po左一埋圖同IT術語出嚟諗住嚇鳩人, 點知又比神駒踢爆P圖做假

熱狗又炒車!

3. 正當熱狗們繼續擁護熱血時報冇篤數做假之際, 熱血時報一連串行動已經出賣晒所有熱狗, 包括 : Shoutcast 轉icecast 令人冇得再check聲音直播上線人數 ; Upgrade livestream 帳號隱藏在線人數, 等等嘅身有屎行為, 已經令熱狗們顏面掃地。

熱狗又炒車!

4. 熱血肥閪「打令」聲稱要告神駒, 獲得熱狗們掌聲, 點知最後得個講字, 乜都唔敢做

熱狗又炒車!

5. 熱狗首領係熱政節目話自己唔識三國人物, 隨即被神駒踢爆一早已經認識「陳到」, 「趙雲」等人

熱狗又炒車!

6. 熱狗正白旗旗主錄音流出, 神駒出左字幕版17分鐘片段, 熱狗們包括熱狗老闆娘都紛紛share神駒字幕版, 並且re-upload神駒字幕版比人懷疑侵權下架, 柒到核爆

熱狗又炒車!

7. 正當熱狗仲沉醉係share 同re-upload 由神駒及其益友製作嘅字幕版時, 眾熱狗都高呼呢17分鐘就係真相大白「完整版」, 隨後熱血時報竟然放左條52分鐘「真完整版」虫太片段出嚟, 落晒所有熱狗面。

熱狗又炒車!

歡迎補充及update

等睇熱狗仔隊炒車

麻煩收錄到大典／維基百科

班熱狗咁柒, 嚟緊應該大把update

炒極都仲有車, 最球最大車房, 熱血車廠

多謝益友mark番低哂
好正
推多d畀d無咁留意既人見到先

熱狗炒車無極限

8. 正當班熱狗聽都未聽晒就喺度吹奏真完整版鄭松泰演講，不斷廣傳時，俾神駒發現最後十七分鐘同本身已公開嘅錄音內容幾乎一模一樣，惟一分別就係真完整版嘅最後5分鐘嘅言論仲仆街過已公開嘅錄音。

老師又中 熱狗又炒車

呢次炒車又係好撚好笑, 成班垃圾唔知吹奏啲乜撚

1. 被爆篤數後, 熱狗們辯稱聽聲音直播嘅人未計, 點知比神駒再踢爆Shoutcast 平均只有二三百人上線

熱狗又炒車!

2. 被爆篤數後, 熱狗其中一個老闆謎之陰唇Po左一埋圖同IT術語出嚟諗住嚇鳩人, 點知又比神駒踢爆P圖做假

熱狗又炒車!

3. 正當熱狗們繼續擁護熱血時報冇篤數做假之際, 熱血時報一連串行動已經出賣晒所有熱狗, 包括 : Shoutcast 轉icecast 令人冇得再check聲音直播上線人數 ; Upgrade livestream 帳號隱藏在線人數, 等等嘅身有屎行為, 已經令熱狗們顏面掃地。

熱狗又炒車!

4. 熱血肥閪「打令」聲稱要告神駒, 獲得熱狗們掌聲, 點知最後得個講字, 乜都唔敢做

熱狗又炒車!

5. 熱狗首領係熱政節目話自己唔識三國人物, 隨即被神駒踢爆一早已經認識「陳到」, 「趙雲」等人

熱狗又炒車!

6. 熱狗正白旗旗主錄音流出, 神駒出左字幕版17分鐘片段, 熱狗們包括熱狗老闆娘都紛紛share神駒字幕版, 並且re-upload神駒字幕版比人懷疑侵權下架, 柒到核爆

熱狗又炒車!

7. 正當熱狗仲沉醉係share 同re-upload 由神駒及其益友製作嘅字幕版時, 眾熱狗都高呼呢17分鐘就係真相大白「完整版」, 隨後熱血時報竟然放左條52分鐘「真完整版」虫太片段出嚟, 落晒所有熱狗面。

熱狗又炒車!

Update

By E.Lamela

8. 正當班熱狗聽都未聽晒就喺度吹奏真完整版鄭松泰演講，不斷廣傳時，俾神駒發現最後十七分鐘同本身已公開嘅錄音內容幾乎一模一樣，惟一分別就係真完整版嘅最後5分鐘嘅言論仲仆街過已公開嘅錄音。

熱狗又炒車

9. 神駒開Live屌熱狗時報, 熱血公民用更生人士去形容義士, 玻璃心熱狗們同殘獸胃叻唔撚切出嚟話人歧視, 點知又比人踢爆原來將會整Moon cake 嘅四眼原來都自稱自己係「更新人士」, 熱狗又柒一鑊金嘅!

熱狗又炒車!
歡迎補充及update

更生人士個段d熱狗發哂癲

送埋圖一張

遲到玩電話搞到入去坐,唔笑你笑邊個
義士? 邊撚度義啊

青城派班友有用page 搞搞震
悶唔悶d 呀

個page既名就叫學民苦主，但內容就純粹為熱狗服務，完全唔關學民事。

你話呢d唔係衛星page係咩

同葉寶琳等人開個「萬人齊撐hktv」然後幫泛民打飛機一樣咁低賤

即係一個低賤得有成果，另一個低賤完都冇成果

都是低賤

好撚柒呀熱狗

Moon cake 字又唔撚識 自稱「更新人士」就得, 人地屌你篤數時報以更生人士稱呼義士就唔撚得

屌你地老母啦爛臭閪熱狗

有一隻熱狗入左嚟負評,

面對現實啦熱狗

同呢班柒到上天花版嘅垃圾公民割蓆咪唔洗比人笑同屌老母囉

你班熱城陷家剷有資格屌人笑義士咩

瘋雲大巴大巴車鳩柏洋同Moon cake

四眼果單圖書館案真心柒到滴汁，同蟲泰單倒插旗仔有得揮

更新人士單野係點
尋晚冇聽足

仇思達屌鳩班熱狗叫鄭錦滿做更生人士。跟住班熱狗就話仇思達用更生人士呢個名恥笑鄭錦滿(好似係)。

一路講緊熱狗用更生人士去形容抗爭者，做個鳳凰計劃呃錢，咁陳興旺用返佢地既講法係chatroom留左句comment, 鄭錦滿更生人士，熱狗就cap左圖話神駒笑鳩d義士坐監，仲叫佢地更生人士

一路都係熱狗自己咁叫d義士，之後網友馬上搵返熱狗自己做既圖解釋更生人士既源頭就係佢地，發現連字都打錯，更生人士打左更新人士。連較對都冇，中又唔識英又唔識

陳秀慧隻臭西就spin到用字冇問題係態度問題，之後成晚班熱狗到今日就屈仇思達侮辱義士

屈人屈到咁樣，好撚興